泛民係五毛係分化撚

成撚日分化，仲唔係熱狗？

各位泛尼支持者方唔方便講兩句？

泛民

p牌

左上算係咩分化
勸阻衝入立法會都係唔想義士坐十碌
當日任何一位義士父母在場我相信都會咁做
請問有乜問題？

而事實上阻到幾多秒？

星期日（23號）11點屯門有遊行 20:30 九龍灣有集會

因人廢言